職業拳手一拳有幾重？

400磅

睇第一神拳打撚到下巴都碎埋真係好恐怖

唔夠連登仔一拳重

正常人冇練過 50至100磅
職業拳手 776磅
重量級 1200-1700磅
sport science度ggg右拉弓勾拳 2159磅 不過d人係話比佢打得應既話感覺甘過比heavy weight打

sports science有冇吹大自己諗

而一般打得應600磅傳到落個頭骨到會強制熄個腦機一秒knockout

千幾磅 點解啲拳手中一拳都仲企到係到

所以有拳套呢樣野

無拳套既話...

打開嘅話個承受力會大左
要打人首先要練比人打

曹星矢打到1拳七百幾磅？佢出盡力打我手臂都唔會有feel啦

拳套有咩用

怕打死人
冇拳套就好似mma咁下下爆哂血

無記錯人頭硬食1200磅可以永久熄機

你講肌肉熊貓定功夫熊貓

mma用腳技ko，睇落好似重過拳

Mma算係咩 識睇一定睇wwe

拳套唔唔保護帶果個
係保護被打果個

身體既話應該係受過訓練先頂到
頭既話好少打到咁應真係有600磅既force落個頭骨到 拳手會避會瀉力架ma
所以你睇拳手酒吧鬧事d片打人基本上都係一拳一個

重量級拳王ggg

拳套係保護對手對手
對手對手下下用拳骨打其實好傷對手

一拳重唔重其實係頭成個身體既力可唔可以好有效咁由腳傳到腰傳到上身最後落到去手同拳果度 所以同一個肌肉量 技巧既分別可以好大
而身體太多肌肉會唔協調d力傳得唔有效所以好少健美肌肉佬可以打拳mma果d

係睇成個身既力